李嘉誠個登報聲明仲有呢個hidden code未有人講?

左面"暴力"兩隻字突登設計到大過個stop sign
認真啲睇, 其實個stop sign入面正正有個"共"字係道

係咪即係誠哥要反共

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

Highlight 佢 誠誠走唔甩了

誠哥

你有冇發現誠哥用新細明體
誠哥要反共復明

個「力」字隻腳出咗嚟

巴打中文閱讀理解咩分

個共字無俾紅圈遮住 即係暗示共產黨唔受法律控制

因果由國, 容港治己